有病就戴口罩！點解要冇病嘅人受罪！

屌你班自私仆街咳咳咳咳到死又唔戴罩
好啦畀你傳染咗
結果都係得自己一個戴口罩！你哋繼續咳咳咳咳咳足成日！

戴口罩點解係受罪？

黑心都想香港爆多次疫症

周街廢老對住人噴，
男女老幼明顯重感覺都唔帶r罩，
成地都係痰同煙頭

屌撚哂所有因病而咳同打乞嗤又唔帶口罩既仆街

祝佢地自己野全家，全家百病纏身，不得好死

話說我有次(梗)親，比人以為咳，彈到勁遠 好想解釋我唔係仆街

自撚私